碧桂園我屌你老母 還我融創中國

碧桂園都入得咁佳兆業都入得啦

仲黑過曼城對阿仙奴

都唔明 點解入恒大

股權高度集中
呢隻已經算係優待左佢

支持碧碧

你問下雲加點撚解買拿卡唔買Mbappe
山狗又唔踢走！
對曼城獨撚又冇料到又唔防守以為自己丙朗！

垃圾bitch貴園

唔識應你

點解破產股佳兆業都入得？